{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502630",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "벽오동"
    },
    "text": "碧梧桐\\n\n全羅南道順天市徳月洞24-2\\n\n韓国料理店で11:00から20:30まで営業するレストランで、70席を持っており、部屋2つの団体席があります。 食事時間にはたっぷりのおかずと麦飯定食が8千ウォンで食べられます。 食後のデザートにはシッケ、スジョングァ、コーヒーが提供されます。 当レストランでは2人から食事が可能で、食事の前には食堂の前に砂利食堂があり、完備された駐車施設を利用できます。 しかし、昼休みや夕方には大勢のお客さんが訪れ、駐車が難しいほど混雑するグルメ店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "このレストランは韓国全羅南道順天市徳月洞24-2にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は11:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数は何席ですか？",
            "answer": "このレストランの座席数は70席です。"
        },
        {
            "question": "このレストランには団体席はありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには部屋2つの団体席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料金はいくらですか？",
            "answer": "食事時間にはたっぷりのおかずと麦飯定食が8千ウォンで食べられます。"
        },
        {
            "question": "このレストランのデザートは何が提供されますか？",
            "answer": "食後のデザートにはシッケ、スジョングァ、コーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何人から食事ができますか？",
            "answer": "このレストランでは2人から食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "食事の前に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、食事の前には食堂の前に砂利食堂があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、完備された駐車施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは混雑していますか？",
            "answer": "はい、昼休みや夕方には大勢のお客さんが訪れ、駐車が難しいほど混雑します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 335
    }
}